請屯門人唔好鬆懈

平日你哋都可以落街
突然滋擾班廢老同蚑那雞，停止佢哋繼續播歌
如果有消息知道咩人提供音響俾班蚑那大媽請影相甚至拍片post上連登